[長輩圖]今天的日期是很特別

親戚send過嚟 開心些牙特別日子

未過生日點算

未過唔計

MGAIC